點解呢個kol咁有錢

侯志強有講過有三個仔女
某kol都話有三姊弟，
香港有錢又姓侯嘅得嗰幾個
呢啲我喺舊登睇返嚟 各位自行分析下

侯志強，香港新界原居民，現任上水區鄉事委員會主席、北區區議會當然議員、新界鄉議局當然執行委員及惠州政協委員。 維基百科

好撚難窮喎

果3個係米蘭站果家人黎
一早起晒底喇

係咪搭錯線？ 唔係講緊個三個喎應該

你講緊波仔？

講緊Elaine 呀.....

錢從何來